Lihkg破處包夜貼

是咁的，既然係lihkg開post獻出第一次，打算獎勵自己一年黎既努力，所以想包返條囡過一晚

係咪質素好既建議最好酒店妹，途徑淨得141搵？玩3,4Q ok ？

最重要既係包夜要幾錢，跪求巴打們解答

明買明賣
正評不解釋👍🏻😤

留名

推